{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73278&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "THEVIP풀빌라"
    },
    "text": "ソウル近郊の加平に位置しているTHE VIPプールビラは、リバービューが美しい宿です。ここでは恋人や家族と大切で美しい思い出を作ることができます。宿の周辺には南怡島が車で10分の距離にあり、ブンジャラ島は車で20分の距離に位置しています。また、ジェイドガーデンは車で 24 分の距離にあります。 宿泊施設ではタオル、布団、ティッシュなど追加で必要な物品があれば、22時以前に要請するように案内しています。入室は6時から可能であり、退室は22時までです。宿では無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 また、駐車も可能であり、送迎サービスは提供しておりません。客室のタイプとしてはプールビラと様々なタイプの客室がございます。フールビラである0~06、30~305号には冷水を無料で提供し、ぬるま湯が使用できます。利用時間は入室から22時までで、前日に予約しなければなりません。 また、煙感知器と消火器が設置されており、客室内では調理が可能です。バーベキューをするには、炭とグリルの利用料を支払う必要があります。バーベキュー施設としては、屋内外のルーフトップバーベキュー場と屋上バーベキュー場があり、利用可能時間は入室から22時までです。さらに、リクエスト可能な時間は入室から9時までです。客室ではザイグルのレンタルが可能であり、定員以上の入室は不可能であり、保護者のいない未成年者は利用できません。 また、客室内ではペットの出入りが禁止されており、火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。このような情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "VIPプールビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "VIPプールビラは加平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "VIPプールビラの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "VIPプールビラの周辺には南怡島やブンジャラ島、ジェイドガーデンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "VIPプールビラではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "VIPプールビラではタオルや布団、ティッシュなどのアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "VIPプールビラのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "VIPプールビラではチェックインは6時から可能であり、チェックアウトは22時までです。"
        },
        {
            "question": "VIPプールビラでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、VIPプールビラでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "VIPプールビラでは駐車場や送迎サービスがありますか？",
            "answer": "VIPプールビラでは駐車場がありますが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "VIPプールビラの客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "VIPプールビラではプールビラと様々なタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "VIPプールビラのプールビラにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "VIPプールビラのプールビラには冷水やぬるま湯の利用が可能です。利用時間は前日に予約が必要で、入室から22時までです。"
        },
        {
            "question": "VIPプールビラではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、VIPプールビラではバーベキューができます。屋内外のルーフトップバーベキュー場や屋上バーベキュー場があります。利用時間は入室から22時までです。"
        },
        {
            "question": "VIPプールビラではペットの入室はできますか？",
            "answer": "VIPプールビラではペットの出入りは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 540,
        "QA": 492
    }
}